連登仔不嬲最擅長既唔係咩勇武、外交，而係起人底

暫時風向正確

大家

發揮本能

除咗升級裝備 仲有咩可以做？
入黎睇清香港局勢

點評時下局勢

連燈仔一向足不出戶

登